「戰略」 唔想輸麻煩入黎睇睇

某垃圾大學 社會心理學畢業

近日twitter同fb都已經做緊中共假信息清理，
就知假信息既重要性。
場運動好大機會輸起《信息戰》。
唔想輸睇埋落去

懶人包總結：
中國紅媒將《將軍澳斬人》報道為：暴徒自編自導自演。
《平反64紅衣》報道為：上海人被暴徒毆打，澄清是P圖。

中國實行緊愚民政策，
掌控媒體同信息渠道黎洗腦。
每年花費最多精力既就係清理《假海報》
你地就知呢D《假海報》對中國黎講威脅幾咁大。

《假信息戰已展開》，不需大量澄清，只需要作出大量反擊。因為信息戰攻擊成本低，但澄清成本高。

例如：成立獨立調查委員會，還警察一個公道
例如：號召天安門集會，支持香港警察
例如：宣傳中國是民主自由國家

唔好睇少呢D手段，
14億人，得1%人信，已經1400萬人口
信息真假已經唔重要，重要既係立場清晰。

《假信息》只合適中國内地，
海外地區需要進行《標簽化》，例如近期既：Chinazi等等。

軟戰爭已響起號角，大家準備好味？反擊味？

push

你想講嘅戰略係?